上水粉嶺手足點出去

所有馬路塞死晒 黨鐵排隊排到太平村

原區

岩岩番到粉嶺 你出左去都未必有車番黎 真心

粉嶺上水手足 上水開花

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入:point_right:
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

塞鐵，塞路